[片]香港要單車踩出馬路,但將所有責任擺哂駕車人士身上真係好離譜

我諗揸過車既都會遇過啲唔識道路安全既黐線單車手
好似段片入面咁
硬cut 3條線、唔睇燈、放綠燈仲係成排車面前慢慢行、逆線...全部都可以致命
運輸署得一個咁既網頁教單車手道路安全

最黐線係呢個
2：16-2：38
小巴起步單車先至cut埋去
小巴佬已經冇同佢嘈使開架車
個白卡佬仲夠膽喺馬路中心追上去小巴度踢車
政府唔該喺馬路劃返條單車線
咪撚害啲駕車人士啦仆街

路權撚踩行人路都顛

你慢行佢喝你添阿

路權撚又要人當佢係車行馬路，上到馬路又當返自己係人唔撚駛跟渣車規則。十次有八次見到路權撚都係停綫/讓綫/迴旋處直出

法例保障行人, 講完

依家講緊踩埋出馬路既單車佬

都係行人, 無分別

同意真係白卡佬
但小巴都有問題
如果以考車准則
小巴已經肥佬

不嬲都覺得踩單車要考牌，至起碼考咗牌先准踩出馬路

Youtube有個單車白卡佬都好好火架

片呢？

有冇啲片係車鳩D路權撚

.

公平啲講, 段片見到衝尾燈唔停, 仲好意思話人過馬路
揸到衝衝子死衝

1:33

Thx

其實好多人甩咗p牌之後都唔會做足考牌啲野
小巴路係冇打燈
但係人都知小巴埋站上落客都好快手開車走啦
仲踩單車cut人右邊根本靠害

行人路照丁鳩你

你知唔知咩叫衝尾燈？過左燈位去到行人過路線先轉黃燈都叫衝尾燈？

支持踩街要考牌
起碼都要好似拎康文署gym room卡咁
上下免費workshop考試先俾出

香港呢方面道路安全教育真係好唔夠
除咗幼稚園去交通安全城之後就冇提過
例就話中學生年紀就可以自己踩街
但試問大家中學嗰時 有幾多個識哂啲標線 標記

仲有一單

我第一次考車
就係俾個送石油氣既單車佬
有單車徑唔行
硬cut出馬路係正我前面
俾考牌官duo車咁就肥撚左

好好睇 真係白卡佬黎